@book{Beck05,
	title = "Objectif Agrégation",
	author = "Beck, Vincent and Malick, Jérôme and Peyré, Gabriel",
	publisher = "{H\&K}",
	year = "2005",
	edition = "Deuxième"
}

@book{Cal15,
	title = "Histoires hédonistes de groupes et de géométries",
	author = "Caldero, Philippe and Germoni, Jérôme",
	publisher = "{Calvage \& Mounet}",
	year = "2015",
	volume = "1"
}

@book{Can13,
	title = "Théorie des probabilités. Une introduction élémentaire",
	author = "Candelpergher, Bernard",
	publisher = "{Calvage \& Mounet}",
	year = "2013"
	
}

@book{Ell75,
	title = "Les nombres premiers",
	author = "Ellison, William John",
	year = "1975",
	publisher = "Hermann"
}

@book{Esc04,
	title = "Théorie de Galois",
	author = "Escofier, Jean-Pierre",
	year = "2004",
	publisher = "Dunod"
}

@book{FGN1Al,
	title = "Exercices de mathématiques des oraux de l'École polytechnique et des Écoles normales supérieures. Algèbre",
	volume = "1",
	author = "Francinou, Serge and Gianella, Hervé and Nicolas, Serge",
	publisher = "Cassini",
	year = 2007,
	edition = "Deuxième"
}

@book{FGN3Al,
	title = "Exercices de mathématiques des oraux de l'École polytechnique et des Écoles normales supérieures. Algèbre",
	volume = "3",
	author = "Francinou, Serge and Gianella, Hervé and Nicolas, Serge",
	publisher = "Cassini",
	year = 2007,
	edition = "Deuxième"
}

@book{Fra94,
	title = "Exercices de mathématiques poyr l'agrération. Algèbre",
	author = "Francinou, Serge",
	year = "1994",
	publisher = "Masson"
}

@book{Gan90,
	title = "Théorie des matrices",
	author = "Gantmacher, Feliks Rouminovitch",
	year = "1990",
	publisher = "Jacques Gabay"
}

@book{Gar11,
	title = "De l'intégration aux probabilités",
	author = "Garet, Olivie and Kurtzmann, Aline",
	publisher = "Ellipses",
	year = "2011"
}

@book{Gon98,
	title = "Thèmes d'analyse pour l'agrégation",
	author = "Gonnord, Stéphane and Tosel, Nicolas",
	year = "1998",
	publisher = "Ellipses"
}

@book{Gou08Al,
	title = "Algèbre",
	author = "Gourdon, Xavier",
	publisher = "Ellipses",
	year = "2009",
	edition = "Deuxième"
}

De l'intégration aux probabilités

@book{Gou08An,
	title = "Analyse",
	author = "Gourdon, Xavier",
	publisher = "Ellipses",
	year = "2008",
	edition = "Deuxième"
}


@book{Gri15,
	title = "Algèbre linéaire",
	author = "Grifone, Joseph",
	publisher = "Cépaduès éditions",
	year = "2015",
	edition = "Cinquième"
}

@book{Mad97DevAn,
	title = "Préparation à l'oral de l'Agrégation. Développements d'analyse",
	author = "Madère, Karine",
	publisher = "Ellipses",
	year = "1997"
}

@book{Mar09,
	title = "Mathématiques {L}3 Analyse",
	author = "Marco, Jean-Pierre and Boumaza, Hakim and Collas, Benjamin and Collion, Stéphane and Dellinger, Marie and Faget, Zoé and Lazzarini, Laurent and Schaffhauser, Florent",
	year = "2009",
	publisher = "Pearson"
}

@book{Ouv07_1,
	title = "Probabilités",
	author = "Ouvrard, Jean-Yves",
	year = "2007",
	volume = "1",
	publisher = "Cassini",
	edition = "Deuxième",
}

@book{Ouv07,
	title = "Probabilités",
	author = "Ouvrard, Jean-Yves",
	year = "2007",
	volume = "2",
	publisher = "Cassini",
	edition = "Deuxième",
}

@book{Perrin96,
	title = "Cours d'algèbre",
	author = "Perrin, Daniel",
	publisher = "Ellipses",
	year = "1996"
}

@book{Peyre04,
	title = "L'algèbre discrète de la tranformée de Fourier",
	author = "Peyré, Gabriel",
	year = "2004",
	publisher = "Ellipses"
}

@book{Rou09,
	title = "Petit guide de calcul différentiel à l'usage de la licence et de l'agrégation",
	author = "Rouvière, François",
	publisher = "Cassini",
	year = "2009",
	edition = "Troisième"
}

@book{Que07,
	title = "Analyse pour l'agrégation",
	author = "Queffélec, Hervé and Zuily, Claude",
	year = "2007",
	publisher = "Dunod",
	edition = "Troisième"
}

@book{Serre95,
	title = "Cours d'arithmétique",
	author = "Serre, Jean-Pierre",
	year = "1995",
	publisher = "Presses universitaires de France",
}

@book{Rud98,
	title = "Analyse réelle et complexe",
	author = "Rudin, Walter",
	year = "2013",
	publisher = "Dunod",
}

@book{Szp09,
	title = "Mathématiques {L}3 Analyse",
	author = "Szpirglas, Aviva and Arnault, François and Bailly-Maitre, Gilles and Benjamin, Yves",
	year = "2009",
	publisher = "Pearson"
}

@book{Zav13,
	title = "Un max de maths",
	author = "Zavidovique, Maxime",
	year = "2013",
	publisher = "Calvage \& Mounet",
}

@book{Ulm12,
	title = "Théorie des groupes",
	author = "Ulmer, Felix",
	publisher = "ellipses",
	year = "2012"
}
